有無巴絲好易中意人

有無巴絲 人地對你好少少 就好易沈船 對人有好感
雖然唔會有咩行動 不過始終好内疚 覺得自己對唔住現任
你地會點做?

利申: 今次中意左個同事 日日座佢隔離 佢又成日走黎幫我 好L難集中

呢啲人食屎啦

會，無現任，反正都會失敗，所以放棄

自作多情

我會同現任分手 費事累人累物

我好認同你，我都好易沉船
識左一個月左右，前幾日仲好好傾
宜家好似好冷淡又不瞅不睬咁
已讀不回，我宜家終於明白到係幾咁心up

利申，單身

Same here 好容易對人有好感 完全係直覺感覺行先 內心好對唔住現任 成日覺得自己精神上出軌咁
正正好心掛掛一個男仔 I know that feel

仲要明知個男只係想搵我做sp 唉

屌你死毒撚

你都好D 起碼已讀不回
我連whatsapp 都無 剩系望下佢上線時間 雖然我知自己唔應該揾佢

我都成日心掛掛 明明佢個樣好普通

顏色帽？

好奇怪 唔知咩叫沉船又要用
可能真係個個意思啦

就係覺得"係佢喇" 咁既感覺

同病相憐
我都唔想同時心掛掛兩個人
點樣可以令呢種感覺消失

系你個頭

唔好拍拖害人啦，話咩對唔住現任喎

自我了結

垃圾 唔好後悔 貪圖一時的新鮮感而失去真心愛你的人

你仔定女